屌 仆街 俾蚊咬眼皮

仆街蚊
好咬唔咬 咬眼皮
腫咗點見人呀
好驚要腫好耐 好耐先消腫
依家睇野啲怪怪地
好彩毒撚無人約岀

你咁矮出街都無人望到你架喇

約岀街
未打完就post咗

無人約

不如教我快啲退腫先

唔r佢 等佢消囉

得你彩我咋小妹

搽白花油

搽咗無比滴 「拿」死人
開唔到眼